有青衣/屯門巴絲？

今晚有路障check 巴士在這兩區？